唔見左部iPhone x 係咪無記會拎得番？

Sim 卡比人拎左出黎 打唔通 但有set Face ID and password 可以點做lock機

屌你老母死仆街 你老母比狗屌 你生cancer 死 入面好多重要野

喺邊度同幾點唔見？ 有冇詳細事件經過？

應該就係拆件分屍

我女朋友都唔見咗 係咪無記會拎得番？

屌岩岩諗住lock番部iPhone + check定位 唉無開定位 佢熄左機 睇黎比人拆件了

食飯果陣唔見

應該係the one果頭跌左/食飯唔見 發現後即刻打番 （7點幾） 唉 果時已經比人拎走左卡

有開find my phone 既話佢開唔到你部機

係咪咁樣 佢一開機就知部機係邊。。 但唔係要解左鎖先連到互聯網架咩

唔見野都預左啦
咁大部機都唔記得拎
不要太難過

一開機就駁到網架喇。

我意思係佢reset唔到你部機黎用，如果你lock screen有密碼既話佢更加無可能用到

上面個screen應該係熄左機，佢梗係唔敢開住，一開就知係邊。你無左部機 但佢都用唔到 咁囉，只能拎去劏

佢拎走左張sim, 應該駁唔到網

算啦，有定位又點，
你去報警無人會理你

啲野好重要 怪自己on9 但我就算拎唔番 我都唔要比佢執到部機黎用 要鎖左佢

語癌就唔好開post啦

一樣啦 佢用唔到部機的

最重要係啲相/片？無back up 咩 ？

咩啊 第2部黎。。 叫佢call 我呢家用緊黎cap 圖既呢部機既號碼啊

相同片固然重要 信息紀錄文件先最重要

用過iphone未呀
An狗又柒左
恥笑開始

你指iMessage ? 咁就唔知了

我個人為例，WhatsApp 有backup ，iCloud 無位既可以用google photo backup 啲相同片，文件更加上左雲

用緊紅米
無人偷

iMessage 都有backup , WhatsApp 果啲都有
但有啲文件 草稿 放左手機文件 同一個app度 個app 冇backup 就算用另一部電話login 番同download 番 都開唔到啲文件（私穩理由）

小米真係幾好

縮返入你老母個西度啦，
個電話自己入架

( Show Blocked User - 追捕兩米黑鬼 )

未必係無記，可能係有線拎得翻

執到個個無可能用到？

如果我執到手機見到呢句野 我掉撚左佢算

佢拎走左張sim卡呢個行為 已經知佢無心還 所以 佢老母比狗屌 佢全家生cancer 死

鬼叫自己咁唔小心
發爛咋都無用

去華強安全

難怪我whatsapp你你唔覆 希望你快啲搵返 好人有好報

抵撚死

有冇報警報失蹤人口？

你咁串緊係拎唔番

咁撚串
係我執到我打碎佢都唔比返你

一定拆機分屍

傻仔小學雞，而家你求緊人啊，我見你打嗰兩行字，有心人原本想比返你，都變賣咗佢啦

咩叫唔見左 一係就自己跌一係就比人偷

樓主大陸仔 打拼音

機呀， 記你老母

你唔只唔見iPhone, 唔見埋條j 啦

賊仔去淘寶買塊主版,又有新機用

無記點拎得返部機？

咁撚串比我執到情願dum 左佢都唔撚比返你啦

底板啊大陸仔

原來樓主係大陸仔

Btw 你鎖曬佢應該無嘢做到
最多拆你部機

你老母生到你咁on9
想人還比你仲打d 咁既野 我一定扔落海都唔比番你

真係好無腦
正常都試吓利誘，話有啲咩好重要過世親人相之類話出高價收返，跟手約交收報埋警
咁都仲有一兩成機會對方傻仔中返招

等睇樓主扑野片流出

所以要定期back up

係咪無「記」會拎得番

執到都掉去垃圾桶！

自己柒左怪得邊個啊，你屌自己啦
拎去先達執翻幾千銀，機都唔使開

記會=記者召待會？

咁撚串我就睇下會唔會俾返你

唔咁撚串 一世唔開機都唔比返你
抵撚死

咁點解你又會知個拼音嘅

咁咪唔好還 執到機果個生cancer 死 呢個post留惡意評論既等落地獄啦 地獄見 祝你同你地老豆老母2日內比車撞到殘廢身邊既人一個一個生癌死

你老母生癌死 老豆比車撞斷腳 你生皮膚病

仲點致電到機主

機會係留比有準備的人
邊個叫你唔小心 抵啦

睇樓主打啲野又無禮貌又小氣又無常識
仲要大陸仔打拼音
抵死啦

自己唔小心 仲咁撚串 真係抵佢死
祝樓主 個個月都唔見電話

係呀 祝你患多毛症呀 生撚到啲毛好似猿人咁 都係果句 祝埋你屋企人比車撞

你講兩句就會成真既話我做左李嘉誠好耐啦
樓主

哦 咁我都祝番你個個月都唔見電話 唔見屋企鎖匙 屋企人比人姦殺棄屍 你就比車撞斷腳 訓院半年

我祝福你姐

睇下點

我見到留言名掉落公廁都唔會比返你

咁我都祝福你個個月跌一次電話
睇下點
下次記得上連登開post啦

跌電話又幾慘既, 不過樓主打拼音唔撚抵可憐

比返你 多謝都無句
拎去先達放 都起碼有5舊水

掋燃死

老老柒柒，我係飛機返香港唔見左部iphone，最後去左北京，個女仔話交去北京機場可能我攞唔到，我用我張卡放入自己機等左我2日打去，最後順豐唔寄電話，16/4 落開香港面交。仲好過香港人（雖然睇佢we7應該係有錢千金，仲要幾靚）

以樓主咁既心態睇怕都係就算當初執到電話條友主動比番你，出黎面交個時唔該都無句而頭也不回個種人

無記會

咁GE態度我想比都送去先達

應該會加句屌你老母,不了

i

見到樓主咁既態度

原來仲係個大陸仔

真係明曬

自己on9跌左就發皮氣

好撚小學雞

咁就抵撚佢死
我代表條友多謝樓豬

樓主個弱智大陸狗親自斷送拎番部機嘅希望

我上年跌左部iphone 7 都搵唔返，你死心啦仲要x

個邊咁多蝻

樓主咁串 如果我汁到都唔還啦

咁撚串人地都唔Q還俾你啦
自己唔小心仲串串貢

唔見左野仲要Sd訊息鬧人
見到掉左佢都唔比番你

我相信執到機個人見到老母被狗吊會驚到還番部機比樓主

利申: 吊開人

原本想還既，我直頭會扔落海

屌開oost 條友都on 撚7 9
都唔知係咪d 未讀完書既mk 仔

上華蛋北睇下

掉落河都唔比番你啦

咁撚口臭真係抵你唔見電話

執到諗住還，睇住掉落垃圾桶

樓主講乜撚嘢祝福你落地獄 好撚尷尬啊屌

睇完

樓豬10後？

咁撚冇禮貌，如果我執到見到呢條message我第一時間搵個鎚仔揼爆佢都唔還比你

你拎走左張sim會唔會連唔到wifi丫

講真 你都真係幾串下 又想攞番又唔比啲禮貌 雖則人地做錯姐 屌你串過碌撚咁 我本身想比都唔撚理你啦
宜家又po上黎又講到唔還都得 但又要咒鳩人

報警啦傻鳩

無架喇，例排鬼iPhone 一定拆件免麻煩，變左電池、芒咁做後備零件

睇得出樓豬拎唔返部機嬲到爆炸